定位原諒機制

係時候出一個共識
商鋪要做到咩野效果唔會再被裝修
我地而家係打緊民意牌
同意請推